[教大人入]唔明點解學校一定要我哋做intern

間機構係學校安排
入到去之後淨係做埋曬D下欄嘢 影印、寫信封、搬搬抬抬咁
完全學唔到嘢
都唔明點解學校係都要我哋做intern......
有冇人都係咁嘅case?

咩科？
intern有助你搵工係真既

職業訓練 冇計啦